step1:

model_card = step1.box_card.box_card()

model_card.crop(img)

truyền vào 1 ảnh trả ra list các box_card

step2:

model_corner = step2.Align.Align()

model_corner.aligns(img_crop)

truyền vào 1 ảnh box_card trả ra ảnh đã align

step3:


step4:


********
- các ảnh truyền vào được mở bằng cv2

- thay các đường dẫn weight trong file parameter.py

- domo  step 1 step 2 trong file demo.py, thay  đường đẫn đến forder ảnh

file weight được tải về trong link sau: https://drive.google.com/file/d/1YowXhktTPFWze-D4OJAvI3QtMIKD30mV/view?usp=sharing, tải về  giải

nén vào thư mục card_tong_quat
***********
thực hiện lênh sau:

cd models/src/lib/models/networks

rm -rf DCNv2

git clone https://github.com/CharlesShang/DCNv2.git

cd DCNv2

python setup.py build develop




